# ソフトウェア使用許諾契約

* 以下の条件でアイパットゴー（以下「本ソフトウェア」という）の使用を許諾します。

## （契約の成立）

* お客様が、本ソフトウェアの全部又は一部をコンピュータのハードディスク等の記憶装置へ保存したとき、又は本ソフトウェアを使用したときは、本契約の締結に同意したものとみなされ、本契約は成立し効力を生ずるものとします。

## （著作権の帰属）

* 本ソフトウェアに関する著作権等の知的財産権は、すべて本ソフトウェアの作者のUMAGEN（以下「作者」という）に帰属します。

## （使用権の許諾）

* 作者は、お客様に対し、本契約の条項に従って、本ソフトウェアを使用する非独占的な権利を許諾します。
* お客様は、お客様のコンピュータに搭載されたハードディスクその他の記憶装置に本ソフトをインストールし、使用することができます。
* 本ソフトウェアを会員向けソフトウェアで利用する場合は作者の許可が必要です。

## （禁止事項）

* 本ソフトウェアの全部又は一部を複製することはできません。
* 本ソフトウェアの改変、リバースエンジニアリング、逆コンパイル又は逆アセンブルをすることはできません。
* 作者に許可なく第三者に対し本ソフトウェアの使用を許諾し、又は第三者に対し本ソフトウェアを販売、貸与若しくはリースすることはできません。
* 作者に許可なく本ソフトウェアを再配布することはできません。
* 本ソフトウェアと同様の機能（JRA-IPAT投票連携機能）を主な目的とするソフトウェアからの利用はできません。

## （免責）

* 作者は、お客様に対し、本ソフトウェアに関して、その動作、商品性、特定用途への適合性その他一切の保証を行いません。
* 作者は、お客様及び第三者が本ソフトウェアに関連して直接又は間接に被ったいかなる損害についても、一切責任を負いません。
* お客様は、本ソフトウェアの使用に関連して第三者からお客様になされた請求に関連する損害、損失あるいは責任より作者を免責するものとします。

## （契約の変更）

* 本契約は、お客様に事前告知なく変更いたします。変更後の契約は、作者のウェブサイトに掲載されたときに効力を発生します。

## （契約の終了）

* お客様は、本ソフトウェアをコンピュータのハードディスク等の記憶装置及びメモリーからすべて消去することにより、本契約を終了させることができます。
* お客様が本契約のいずれかの条項に違反したときは、作者は、お客様に対し何らの通知、催告を行うことなく直ちに本契約を終了させることができます。

以　上